學者/專業人士/泛民唔該出出黎

今日睇有線新聞，頭條都係中聯辦/譚耀宗/林奠，示威既新聞係有，但只能夠係描述發生既事(邊條路封左，警察幾時清場等等)，完全唔會提啲大道理。

呢個就係之前傳政府要霸佔新聞版面既意思!

雖然有民間記者會，但仲係難以抗衡政府輿論戰。對於普通習慣相信權威既人，要理解到真正民主係啲乜，唔係咁易 (例如幾年前因831而佔領，其實好多人連831係乜都未知，反而係 tg引左啲人出黎)。民間記者會可以繼續代表民間，表達普通市民既心情經歷。

學者同專業人士，你地係有權威既人，請你地都幫手打呢場新聞輿論戰! 主動邀請傳媒採訪，或上民間記者會，逐點擊破中共建制既論點，解釋下點解中共咁講係無用，點解政府係須要聽民眾聲音，從而解釋返民主最基本既概念。利用新聞呢個平台教育公眾政治101。

其實泛民都可以試下做，唔係做大台，唔係指揮行動，而係每日針對中共既台詞作回應。

有良心既傳媒都會搵晒正反觀點黎報道，互相呼應。我地必須建立有同等級數既反獨裁聲音，比素材傳媒可以真正中立地報道事件。

下面點名，大家覺得邊個學者/專業人士做得到呢個效果，我地一人一信推佢出聲!

自推10下
1

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推

唔知work唔work
幫你推一推

【小心中計】如果我係敵人，我會想

我唔係想相信權威，而係傳統傳媒既平台下的確會揀權威黎報道

泛民喺呢方面可以發揮下

泛民可唔可以進取d

721

泛民應該進取d, 11月區選同下年立會

泛民龜縮啦
再出頭下年就DQ哂，直接收皮，點敢再蒲頭

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

要逐點擊破

佢地夠票既話
即刻搞個特權法出來都得
唔夠票
點進取都冇用
所以要踢走保皇狗先有機

比佢搶到輿論對佢地都有好處

佢地唔出黎講下野點會夠票

進取D日日開記者會嘅話
又會俾分化撚屌想搞大台...